[多圖]有冇試過抆屎抆到好嬲？

抆極都仲有

屌
圖呢

竟然冇圖

入黎負評你

我都想知咩原因

仲要痴撚住d屎眼毛

濕熱

你未屙完

抆到有少少血先收

用屎眼閘斷左條屎

你抆緊舊未痾到出黎既屎

冇圖點討論？

你整張朱古力圖都好吖屌

抆完拎返出嚟摺時都會掂到春袋！

冇圖開乜撚嘢po呀！

祝你以後抆屎手指都篤穿張厠紙

屌你圖呢?